私煙中武肺到底有無收美國佬錢

老老實實

收完仲流亡去陰間
你話冇收10位數字我都唔信
陰間物價咁高 去到唔洗食唔洗住呀